泳兒而家做咩唱「感應」到咁難聽

失望完全冇咗份青澀感 今晚得個嗌字
以前好欣賞佢唱歌

感應

心中有數

獨一無二

何時分手 你偷偷倒數
何時你拋出一句
再見了 能令大家過得好
常聽到的金句 還未說出 我都能料到

特登出廳聽 失望而回

除左感應同 我的回憶不是我的 我講唔出佢啲歌

嗌到好難聽 諗住轉風格 但唔得囉

好慘呀 入咗蛋公司
大多冇得發展

仲要有隻小背心同佢爭食 一撚樣樣

人老咗 唱功可能退步咗

鍾舒曼？啲歌好正好有feel
但而家少歌出 首首都怪曲風
又跳怪舞

Nono弘b is許靖韻

似係想轉演唱方式 好難聽呀

咩嚟

呢條妹子有時都見到佢
又係唱埋啲怪歌

一時倦了冇人講

有冇拎 放上嚟聽下

獨一無二好好聽

好正
聽落好2005至2010曲風

鍾意泳兒以前咬字同唱法

仲有首花xx ?

花無雪

有好聽過？

呢首好好聽

呢首翻唱感覺好恐怖 成日唔敢睇

吉 與我去唱K嗎

好聽

呢首先啱 黑忟忟 個感覺令人抖唔到氣

比暗星更暗

開頭發展唔錯

佢一出道就已經係蛋公司囉喎 不過發唔到圍 個陣都有出好幾隻碟 第一個鍾意既女歌手係佢 個陣聽感應 花無雪個堆

我覺得去同鍾舒漫都冇乜觀眾緣 成世都唔係好入到屋果種

明明唔係嗌歌都格硬嗌

想表現到自己好唱得？

果時同鍾舒曼爭 明明大家唔同路線
最終07年後公司資源兩個都唔畀

鍾唱歌好聽
以前MK妹咁好正

我覺得係囉 咁用力唱 好難聽

唱live 好差，聽到鄧佢驚。

四不像好聽

咁係呀 我一直都覺得泳兒唱歌好聽過sherman

以前唔係咁

sherman唱歌有感情

一時倦了果期真係好聽

以前屌打 蓉
不過唔培訓就紅唔到

情歌 全為聽者傷得更多

收嗲啦，泳兒唱得不知幾好

Agger

岩岩出果首騎膊馬好聽啵

成日覺得佢感覺好假好閪女人

以為自己上左神檯

尋晚個樣勁囂張

tvb嗰啲係噉
多支那同支港人睇

支持佢去同國際gem一齊搵食
我覺得得佢嗰種生人勿近嘅氣場幾啱係支那發展

而家佢真係暗星

如果碰到你的臉

佢最近先出左隻番唱發燒碟
不過冇咩宣傳

好難聽

佢上咗大陸 跟住祖一齊 但暫時未彈起
btw佢氣場真係好陰濕

不要。。。。。。。。。。不要放圖

首主打好恐怖呀

黛玉笑了

新碟同曹格合作 曹格想佢啲高音位用多啲力同真聲上 唔好用咁多氣音 個live 可能想用返依個style 點知咁唔穩定 唱到咁樣

我真係估唔到 無人講袋肉笑了。。。

啲香港星想扮鬼妹叫永遠都唱到好似潑婦罵街噉
唔夠實

我覺得gem唔錯

直頭正啦

究竟攪咩

尋晚個style浪費咗佢靚聲同首歌

gem🐶完全做到get everyone moving

尊重啦 狗狗聲

nadal🐶

呢個gem真係好可愛

變左葉倩文版感應

倩文一定唱得柔情過佢

可能有苦衷

我覺得唱得好聽喎。。同埋幾有台風

生cancer 體諒下

吉吉仲有黛玉笑了 一時倦了 獨一無二 感應 花無雪 陪我唱k啊吉吉

下

我唔知sor

讓晚風輕輕吹送了落霞

佢呢首唱live 係災難

究竟咩事

上面都講左最出名果幾首
我仲有首幾like
道我一個家

其實對佢最深印象係初出道果隻
新人第一年已經拎十大中文金曲
呢點係側田同janice第一年爆紅果陣都做唔到
要知道側田janice第一年已經有紅館開

無心戀唱

佢呀媽生姐 唔係佢

yes

屌你 感應都變成經典了

我想問其實佢仲有冇機會開紅館呢

呢首聽完日文原版就唔想再聽
btw你我她，送我一個家 出道頭幾年d作品幾正

難d喎ching 除非鷹皇肯半價散飛 同埋有期都畀春卷或者twins 先啦

何時你拋出一句 再見了能讓大家過得好

當年LOOP佢首黛玉笑了

ching 好有文學氣息